[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [556]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

ho ball

zzzzzz

新手留名

gay佬留名就啱你

你係咪搏比我屌到你爛屎忽啊？

佢係

信我
你見到我連機你都起唔到

咁我都知
所以會蒙頭入閘

留名

你幾時著

咁揸車都得嘅

10箱了

.gun

lm

其實我係想問有無人10箱了

ge3大戰木村之龍

睇隻屎忽槍語音除左對阿福係同伴語氣一般之外對其他好似騎士王梅林自己祖先都係好似fangirl見到鍾意既明星咁

想要...

永遠負皮總統

絆4絆5語音有梅林亂入

係咪得罪左畫師

真係好樣衰

腹肌

邊個再笑羽蛇神我一拳一件

負皮bot唔見左

抵啦

.gun 岩岩先放工

163,853,850

瞓醒後加一位

我呀我呀

wing added

巴打可唔可以加埋我
403,342,683

我唔得閒係到慢慢負評你地

小弟聽日同後日都未必on到 希望大家唔好del禾

要北上上堂

好 好可愛

有一個位 344 524 332 得陣抽埋禮裝就換sup list

added

牙介結果隻布妹寶幾

唔該哂會長

2

究竟我仲要黑到幾時...........................
依大半年都非洲都唔識形容, 幾時先到谷底

我唔應該問你，又抽多2pack

fgo 1pack好貴

有冇人岩?

全部都係大銀包
有冇散子包

7個位,加左留ID/名呀

GAY果2款係散子包+鎖匙包

肉

樣真係唔得

我覺得張圖係將個肉字變左做個角色咁

申左 大埔加藤鳴海

我望親佢個樣就諗起家燕姐

散子係上定下?

唔洗一pack心動

印度仔賣晒

咁柒既design 9000yen!? 不了

九千一pack都課唔到

GGGG

一路刷箱一路食糖份超高既FGO餅卡
真係唔會眼訓

套衫好似尼祿
但個頭又好似槍王

尼祿成日都「借」俾人著架啦

拎槍

準備刷event, 想問問隻屎忽做唔做到連發?

要換人/04斷片

食咁多好易糖尿病

暗示啲咩

LV銀包都幾千啦
為FGO算得係咩

無，只係3年聖誕嘅title接近連得埋

台豬咁夜都唔訓

7箱，2🌈

都未抄完聽日exam用果張cheat sheet
淨返3課聽朝繼續，宜家沖埋涼就去瞓

唔知點解唔太想打咁多box,可能上次打到有D滯 或者太少金果

辣殺驚 有冇人想棄GAME

10箱

又做了蠢事 忍唔住手 今個月再課一次金就斬手指

唔係開頭話5pack 05星咩

你好似冇抽?

冇錢抽

你講我？ 如果係嘅話not me la 一開始抽左3pack寶2 頭先刷刷下 望住隻寶2心郁郁 就走左去課 中間仲要歪左次

3箱未到，3關都出咗彩虹🌈

你冇錢抽
定係因為隻野冇j

岩岩睇完語音翻譯
原來阿福拎左佢隻鷹嚟騎 如果唔係佢有機會係Rider
圓桌騎士大fans
仲有佢話自己得盾同戒指 唔用槍

課金都失敗,我覺得自己係零

鎖左卡 ？

第隻game又ok wow

香港卡課ios?
我記得fgo好似封咗海外信用卡

an機

D料試下跌得再少d

份report 應該寫唔切
遲交一日扣十分

遲交十日

發覺已經冇動力刷fgo

J巴已經掛緊突滿

第ー日已經用生命値嚟刷 點跟

Zura added

🤭

打去hotline 好快搞掂啦，

我早排都試過

yui都係

3關都咁撚少分
唔刷又好似晒左時間
金銀銅果黨表示好糾結

換晒啲裝就開始刷架喇

換晒裝, 爆左幾粒金果
但關關都跌得幾張分, 決定等埋今日既新關先刷

幸運e就係幸運e

依家5裝大約70～80
姐係約5條體2箱

yui 尋晚10點已經突左 好似係

一個位 加左講聲

BB
我了

LB隻黑肉槍會唔會抽爆

會

btw 負皮總統

而家先刷左一個箱

0

bot

原來係佢

禾新bot

尼祿

學妹

DROP率咁低都開始刷?

🌈

點解又係得我非呀dllm

唔只你囉, 我非左大半年喇

冇歐過

Same

兩單最後十抽 雖然之前仲中多左隻貞德

metoo

課到唔非咪得

課到唔非都講得出口

呢個時代仲有海豹

課係改變唔到非

總有d唔怕死

課得多 自有神庇佑

比個機會我做海豹都好

其實刷咁多係因為班課長開圖鑑多新英姐
無佢地課得咁顛唔刷咁多 睇開D

未試過做到海豹

海豹唔易做，已經瀕臨絕種

黎緊正月我要做海豹

#188 #190 又有警報

收皮啦

唔明

課得多愈就愈貼近1%條線
明顯你課得唔多

食屎啦你

點解冇彩虹

點解4pack轟落去都突唔爆皇女

整多4劈

慘呀!!!

mo chin抽呀榮了

賣屎忽

轟多劈

Not gay

手足們早晨啊

早

上年就neta made in abyss
今年就neta筋肉人
主人公被奪取力量→王位篇
各國代表→超人奧林匹克

我未離開過1.5-2.5 pack 1隻呢個數

筋肉人細細個就睇，主角好靚仔

好耐無中過新野

試過n次 5-6pack先一隻
但之後課課下又會拉返去1%前後

台主識好多動畫
筋肉人咁老餅....

我睇K島先知

以前係有線睇筋肉人睇到好反感 真係好樣衰

面具黎啫

依大半年課親都損手爛腳 黑過墨斗
今期咭數計埋抽虞姬已經去到雙位PACK數...

次次都係同金錢黎戰機率, 持續左大半年我財政狀況已經支持唔到我咁做啦 , 究竟要非洲都幾時啊

人工唔支持我抽卡

想問下cba掛突滿刷箱禮好定突滿5星掉落好

刷箱
換料唔急

換得4張禮又蝦非洲人

想問下係咪今日可以開始擦 三種換領物，定會唔會過兩日有新關更有效率

又黎歐洲人就刷得快，非洲人就刷得慢既時候

ok thx

勤力的master有禮掉

屌佢老母， 上次張毒女禮裝刷到最後果日都冇跌到

課金的master有女屌

公平咩

#metoo

今次睇黎又有新紀錄
上次金閃祭唔記得幾多箱冇虹

唔夠巨頭快

公平

上次金閃閃好似已經易出d,

有兩張禮裝跌

仲差兩張金料先換哂禮裝

換曬了

563,680,333
小薯求好友

cba突滿箱禮 ready

無限-1

過兩日實有效率關

心郁郁想抽卡

..........

抽

G CHI

留返d果等效率關算

早幾個星期課左三pack唔中

thanks

大patpat

慎入

po多左最後嗰張

武藏

已陣亡

尋日抽左幾下放棄左

本身想追BO2 , 結果唔出第2隻

又要打j

大pat pat欺騙我感情

算啦會入常駐我相信遲下會歪中既

bo0

鬼叫你地叫佢臭閪, 又話佢蠢 , 又話佢係G

我話佢易呃渣

我話佢智障啫 冇話佢臭G

臭閪 蠢 G

我冇

拎返部機了

搞mood

部PS4星期一拎咗去整

出堆農具俾我，睇黎佢叫我專心刷打活動

換哂禮
又唔知打幾多場先有彩虹

1260石先寶2

台主.gun

咁難出

呢排好鬼黑

我抽皇女禮就冇皇女禮
屌

仲有D 講佢 雞仔聲

武藏個張

你俾人讀心

次次都比人讀心

點解武藏著咩都咁淫

大家咁快開始刷

咁多人掛緊突爆禮
真係有咁好跌咩

諗住我抽就歐嫁啦 實香bb

見唔到彩虹

個個都歐洲人

Body淫
武藏好女仔嚟

未起動

0呀

諗住D 3星男角去抽

右上無戲份都擺出黎

打左2條體 得1粒釘 邊個話好出

新映好波

5星都有人10抽3隻啦
非的 幹不過 歐的

刷緊貝殼 一條體一粒

抽左7PACK出左一張JACK咁大把....
然後就又多左一塊塊.....差一塊我就可以去換了

有JACK子

話說JACK子幾時改模
都好舊了 開寶又要定幾秒

一早寶5左喇, 再出黎都係
而已唔係目標GE中到都無心傷而已....

SAD到字都打錯晒
唔係目標GE野, 中到都只有心傷而已...

jack子bo0

最好改到有PATPAT 特寫

有9粒無記名GE心情好複雜....
一方面唔想抽到重複GE野, 但係抽到只要抽到多一隻重複就可以自選一隻

3關跌d卷數量係咪冇分別？

等兩日cba開咗絆11再開工

刷曬啲金銀銅料，一早換曬啲嘢，之後咪唔洗煩囉

最最最起碼都刷到換晒4張農具先啦

比番啲彩我

電腦打柴
今年人品太好結果衰收尾

我來 我課 我爆死

左邊果隻咩嚟

艦女人

好想調教秘書狐

好彩唔係限
寶甲2左就等歪

心情同你一樣

唉

返屋企j隻木村

寶0等歪

嘩我屌你老母黑到?
3PACK 0 4星英

TOTAL 7 PACK 1五星 5四星
真係最非呢次

個pool咁毒 個個損手爛腳

一粒石都冇掉落聖誔
就係爭隻泰王
抽鳩左10 PACK 都黎撚緊，0隻泰王?
真係有一秒衝動想掟鳩部機

失敗卿搶晒大家既運

ON9架喎真係
係連一下金都唔俾，啱啱110連有五個一秒十連

佢呢排係成功卿

海豹卿

應該留一半石比活動
至少會有活動禮
但如果唔係痾煙分分鐘係兩邊都炒
依家好呀
全炒

話你呀望

1個月出2個pool
遲早爆撚死

啱啱升絆+2石夠30就去左抽活動POOL
好在有張寶石

聖女由0變3
不過全部都係rider

RIDER 出左4張

仲抽緊泰皇

個POOL根本就冇入泰皇
陷阱黎

俾d歐洲人抽哂

最後一pack等正月派石

真
例如總統

2P寶3 E莉雅,2P寶3 泰皇
係呢個POOL還返 5P 寶2尻槍送隻阿GAY利斯

咪抽垃圾pool 啦

真
仲要成個0仔咁

我只係要開圖鑑

5p3隻5星都係高過1％喎

假像黎

送到了

彩虹🌈

高清大屎忽

咩黎架

尼祿寫真 x 100張

冇彩虹

咁你一月跳樓都唔掂

有雙糧頂兩野

最少7隻限定，然後再開多最少一個POOL

拎埋日常生活去倒貼

屌
美遊 我了

J圖bot又發功

玩屎忽

問多次有冇人想訂，今晚我落

其實宜家先掉咗兩張，想做好人好事，拿拿臨突滿佢俾人用，希望葉哥哥快手派多幾張

好想玩木村之龍

極2都未爆

點解黑貞俾人搶左個位

好短姐 快爆

我3未爆 漏左個冇得以後再解既支線好頹
強逼症

重玩

梅林亂入jm9

ps3 0打到一半就丟底左

貞德

今日我老婆凜b整飯盒比我食

性女

洗唔洗我叫TAMAMO教下佢煮野食

有冇人有翻泳裝貞德騎乘gif條link

tamamo日日都蛋包飯
定係貓貓

好似係台煮po識郁既twitter？

呢度咁多HAM SUP JAI好快就有

正面騎乘 快d搵出黎

你地唔好咁咸濕

快點

睇黎你都俾大王傳染左面盲症

加油

幾靚 但用唔著

我有

我po

po返d淫貞先

post出黎

爭緊鷹

美服20號開始所羅門

新關打咩

菠蘿 馬蹄 鬼燈

跌咩

菠蘿咁個舊咩黎 銅料

菠蘿姐係孖蒸？

po左咁點

呢度係Fgo post定Fate J圖post

WHY NOT BOTH

線上gay bar

點擊此po與gay lo展開激情對話

新關又可以鯨貞6禮
但未出過彩虹

全球最大既GAY BAR 上線啦

未起動,4張禮未換過

想抄隊

新關係咩料?

覺得連登應該加返跳去twitter同p網既功能

馬蹄鐵 鬼燈

姐係點?

宜家手機版連登開親twitter同p網既lin都係喺返連登入去
Facebook嗰d app可以一撳lin就轉返twitter個app入
起碼好似p網呢d要login先睇到既唔洗你再login過

即係神父條傻鳩無戶口所以睇唔到??

有戶口都要再login
因為lihkg冇redirect你用p站個app開條lin

你唔用in app browser就可以用app開

入極都係得轉用其他brower揀冇得揀app

屌 冇餵狗比豆巴第一關秒唔到

新關打咩料ge

第一關放埋master衫加攻

那有孔
屌

上面唔係講菠蘿 馬蹄鐵 鬼燈咩

我冇骨升豆爸魔放
仲要冇冰升貞德技

我都係臨開活動之前升好貞德
預左劍關咁用

希望1月1唔洗課金

出去撐枱腳

失明

泳貞真係好J又好用
之前18泳裝 閃閃祭又係靠佢週回

我得寶1 連唔到

白貞教但得寶一,jaga

唔係想笑，但真係忍唔到笑

thx牙巴打
成日唔記得左有呢隊野玩

仲抽緊

5packc0尻槍啊我

白貞

馬大就真

南散大姐可唔可以唔好跳舞

唔係咁灰下話

我冇

喺巴士見到有位ching用阿塔刷新關

泳瑪大中左兩隻

原版6隻冇一隻泳裝

得寶一冇力都係用蘭子

想要泳莫

算啦， 留力等正月

2pack抽多張皇女算

揮手

非洲既團友

有中二王乜都唔洗煩

得狂蘭

蘭子救我於水火

唐記個包紙成為最後一根稻草
返到屋企因為搣張紙搣到爛左鰥癲DUM爛成個包
係張床無雙亂舞 而家冷靜返

課到中!

夠薑今年都送300石

好

弓職冇人放銅料裝嘅

之前有送過300石咁好死咩

淨係補返50日login嗰啲都有200石

果d係應得嘅唔計

派既全部都應得架

起碼鹽川嗰陣冇

收術師匠伯爵梅林孔明AC, 各位唔玩既巴打多數邊度賣AC

唐記其實唔好食

見你問兩日，自己淘/數字網搵啦

一餐黎講算係平啦

屁股nice ass

淘寶我估應該200蚊左右

師匠伯爵係大陸已經幾值錢..
仲要加埋孔梅..200一定唔得
我估500-600啦

又漲左咁多

csor 中二王system咁出名點會唔貴

點解仲會有人入坑?

幾百蚊爆機ac,又唔駛再抽其他角都算係咁啦

fgo咁好玩

脫離平a通關叫爆機就死得

Sor囉我要平a

唔想要課金抽農具但起動期好痛苦,琴日仲要射咗100萬友情先得一張農

好玩

反正都係入住4張馬大打
有乜所謂

玩到停唔到手

而家係連果四張都未換

唔係呀 冇爆果?

考試唔得閒,頭先考完而家岩岩先開始刷

天堂有路你不走

冇彩

逼害下先

點呀 我有咩講錯你講 而家係咪個個打到停唔到手先

其他game女女 唔夠fgo咁正

errrrrr.......刷得開心d
我決定今次pass

ching sick ball

你諗住刷幾多箱先pass

仔都係

真

諗住唔刷fgo
聽日開始gbf半減

得1彩 慘

你墮落左

金狗都唔要

對魔忍

留翻比有需要既人啦

點中出都唔會大肚

5.5咪買個食下

好，如果比我地知道你打箱，你就正契弟

打左都唔話你知啦

雷姆

神父好鍾意講出黎,唔會收收埋埋

阿福， 蘭陵王

點解今晚特別凍 著拖鞋對腳都唔暖

想同佢地格劍

仲係短袖衫同短褲

異教徒
西哥 項羽 Salieri 柳但

cls

我想同銀時格劍

Gay

會員雷姆幻想自己係雷姆
ff雷姆鬼畜本子既內容
已經上左腦

我睇純愛本

細蚊仔

召喚成功

邊個刷箱邊個就係鬼

除非開放level上限

隻凜11左未

幾時挑戰絆level上限

體都冇清

好人好者...

比D鼓勵你

淘貴到hihi, 數字無人放, 全部死人黎

有毛嘅

有毛OK,
但扶他

愛扶力

綺禮已經變左某扶既形狀
意識形態黎

鳳王

嫌貴就唔好玩 之後隨時課一隻都幾千蚊

3sup+伯爵我諗高lv ac先會有齊
咁點會平

準備左三千買個ac 用肝好過用錢

多左班bgo難民唔貴就有鬼

啱你地

識個大陸fd買個石號抽得2隻垃圾之後放棄左走返bgo安慰自己應該冇事

我係你就比d骨氣刷首抽起手
之後隻隻課到中

p.s.首抽白貞 之後隻隻抽到中

如果有機會用石號起手都係一種福氣黎
諗起舊年正月幾撚正

快樂天

想招幾個突爆農具既好友

點解要課俾tm

咁你入黎呢個post做乜野

佢可能以為 有某幾隻英之後就唔洗抽

岩牙清,唔課金抽人仔黎升點叫玩緊飛狗
淨係睇劇情上網睇都得

唔課俾tm但係課俾淘寶啲首抽佬
要懲罰葉仔

咁玩黎有咩意義

又睇佢爆死

佢爆死完有人科返水比佢,不了

3000買個AC ,

但淘寶有齊角色幾百蚊又話貴 ,

知唔知自己講緊咩

同班熱狗柒文化一樣
真係有人課金比人抽卡

又蝦新手

更新咗之後伯爵寶好似順咗好多,
刷咗兩個幾鍾都無白moon白十幾秒

其實唔係好明佢想點

泳裝定普通?

泳裝靈衣

唔係個陣一出已經話泳裝順過正裝咩

唔用白廿幾秒,用就白少一半,而家感覺上再短啲同平時啲鯖無分別

神父一日前

好眼訓

我覺得神父遲早會因為gbf而唔玩fgo

然後gbf開始悶就回歸

個世界冠軍冇用架喇

其實....兩隻驚可以同時刷....

別要賭 天命最高

想玩驚, 但又唔想做課長

忍一時風平浪靜

呢隻驚好難做到
你諗真啲先決定入唔入坑啦

二三星角都贏到

行一步荷包穿窿

抽晒sup
用4星活動角
爆機

爆機之後可以DEL Game

買個齊齊地既AC都夠打
但之後課唔課就自己心癮黎,
見屎忽靚又課,要夫妻團聚又課,老婆寶5又課,把聲淫又課

呢隻驚免得過都唔好玩

幾時開俾我呀

原來今日個關可以呀塔5禮SYSTEM

其實同次次pick都抽都無乜分別

快啲出

要幾技

抽卡農具禮凸灑 一隻尻槍都無996,343,267

我個隻666都玩到 但寶5

繼續抽啦

800幾石了 窮學生傷不起

啱啱試完
寶2都得
不過頭2round要開防技

同黑貞撐完枱腳

一野射哂D聖晶石俾佢 射到佢成面都係

又可以睇魔街理髮師

又屠殺孟買人

俾人REPORT到BAN台

孟買英雄

-730000

211847246 升左LV 一個位

加左你了
我是Gear

加左

知唔知香港邊到有得買

可以試下問下平時果啲玩具鋪睇下會唔會開訂

已經無得訂 成日遲好多先知有呢D野

幾時俾我加

咩野黎，係街開唔到

下LV

露伴耳環

等現貨/二手囉

二手 不了

耳環二手真係不了

屌尼托又卡技
d廢紙咁撚難出

YD出XX群P本,格離有黑肉BB唔知會唔會參戰

最愛黑肉

靚撚到
即刻買左個相簿入起佢

睇K島又睇到好多今日劇情neta筋肉人嘅位

放左落地下?

15號打後會返鄉下過年
盡量on, 手下留情pls

係咪去買咸濕書

肯定啦

出面個美斯c朗互動故笑到仆街

佢死都要人同前女友復合
屌GGG G all G

屌你老母死哥狗 控你老母閪咩

死控爛控 一個反擊收你皮

Strong hold等聖誕

尻lancer冇興趣
聖誕正日唔會唔出新卡池掛

咁會跳樓

贏太多

31號晚就會出多個POOL

那來的幻覺

都肯定唔會
過幾日就正月

福袋

依家係一個完全冇聖誕氣氛既聖誕EVENT

聽時覺得咕達好普通
見神父成日貼張咕達被人爆射既圖
覺得咕達子都另有一番風味

屌冇人掛光明王打唔到排名

兩個祭都要曬果打料仲要唔出
屌

收工，又落後巨頭唔知幾多箱

正野

有冇咁撚多人出左彩虹呀屌你老母

而家第6個箱

我兩個,仲差一張金料換既禮先起動完

3個箱起動失敗

劍職 紅閻魔 唔知會唔會玩劍心梗

我想要村正
等撚左好耐

跟據之前張圖今次隻布唔知乜鬼野中左 下一隻就係紅閻魔

我唔信

等出晒效率關先認真刷

跌禮裝改咗機率？易跌咗咁多
6箱跌4張，每關跌1張

冇掉過

佢歐洲人ser

跌禮裝都有海豹我屌你老母咩

餓到訓唔著

今日跌得一張

屌你老母同泰王一樣一張都冇呀開心啦滿意啦？

9點幾訓左陣到11點醒完訓唔返
屌

屌上次尼祿祭先on9
掉撚左成十張紅a
最後一日先出到一張尼祿

由頭打到落尾刷撚到最後2日先出第一條彩虹

我有野宣佈 有人想知再講

有屁快放

聽日開早 我決定依家訓教啦
大家早抖

咁黑

都估撚到你咁講

好灰

隻揪呀

黎緊新一年可能轉運呢

唔好訓
刷到朝早開工

拎起個杯面又放返低左幾次

唔掉🌈唔瞓

準備踩足48小時

下年聖誕先訓

你班仆街黑心到

CLS咁農具都無

跌未呀臭狐狸

冇呀屌你老母

打哂銅料都唔跌彩
Weak了

無彩

我feel到新年有黑沖田抽

Photo or road roller?

俾牙福笑低智算乜

比呀福更低智

今日射左波 咳撚到 on9

都唔出禮裝既

招好友

2019都黎緊，重有人未突禮

梳

Sor

金料都冇唔好講禮

有無人劇透下我GE3嘅劇情
要考埋星期一先有時間去買

幾時先有彩虹

btw
機戰DD好似玩得

今日買

打咗麻醉

準備剝牙

抽到DD

抽到抽唔到 都係睇彩數

以為全世界都有
抽唔到話唔定好事
又唔係無經歷過開ser期既fgo
同埋垃圾高達game

先失望一次

仲未突爆禮裝
梳

想搵bot刷了

下要抽ac架咩

入得

成隻game好有誠意
希望大家多多支持

皇女禮裝係唔係 完活動先突

定係突左皇女先， 其他塞晒 聖女禮裝好

其實洗唔洗咁急突爆?
5張+1 唔係比1張+2好咩?

未抽禮裝

未有彩虹

我都未

得4張

大佬

你有金銀銅料禮裝咪當刷定金銀銅料先
最後開淨卷關就全力衝

係 笑死

諗住塞晒聖女禮， 留一個位塞皇女禮

或者塞晒皇女， 快快手換晒d野先再突

呢幾日都應該係打住貝殼先

其實可能根本沒人玩
人手發緊mail俾玩家

今晚先玩得

係就好
但我未有email

一開始得一個世界揀

無巴力負皮

已經玩到off哂戰鬥動畫

悶唔悶

off係必需的
我革命機未有 唔想睇動畫
部主角機成個古利特man咁

係都沒on既必要
係咁射豆砲

同fafner 合作先call我

祖

玩左陣
主角機得一招武裝
懷疑全部機都係
除非主武裝會比你出到兩招

逼人課金

已經見到Step抽

糞唔糞?

隻DD真係無人玩?岩岩收到EMAIL

教學抽無啦啦歐起 真係

已經算係好接近本格機戰

不過聽到演出都要抽 呢個真係扯扯地

點解你係日文
我中文

我都日文 我開左日VPN開game

我用日本itunes登記🤣

我網頁登記
唔識日文既我 有中文劇情睇真係爽好撚多

有無天元

上面張圖已經係依家alpha test所有機

未彩

0彩

食完藥 眼訓 恰陣先

得1彩

冇

廿箱先2彩

開高難

阿爆

又有人畫我生常生活

stella man

屌你老母 剝完牙坐的士番屋企 個司機唔知係唔係貪得意係咁撩我講野

dklm la

唔好講

收撚咗口 好撚痛

點打好

尻槍

假膠?

對邊好似上左兩3次根性比你

仲以為會好似黑傻咁有cutin技
點知一下就完

咁咪可以大英雄對轟 ?

轟乜鬼野 對面阿爆得1下根 秒啦好嗎

掉咩？

30粒銅料同3粒針

低難黎

我

想

會長做咩黃字+30埋dat ass...
是咪要去勢拳

邊有30

經常變心

希望咪屈

....終止一次戰鬥要由個話重新打過
垃圾setting

我需要大家既祝福
今日去開fgo卡
唔中簽可以去ufc排隊

ifc

好撚rich

開乜野卡

好失望囉會長

會長變到同神父一樣成日轉老婆

左下比你地
我要左上同右下

失望

無轉過

左下

搞大左下

我要哂

我遲下bid算
btw fgod4 你要唔要

我要左下 , 其他俾你地

唔抽=抽

1日1個

彩虹彩虹你在哪

我都冇彩虹

聖誕冇女又冇彩虹

係我到

我屌你老母

如果再唔出，我就屌你屎忽屌到出為止

呢幾個星期晚晚上堂補習
朝早盡溫架啦
而家動畫同達哥都冇點睇

知唔知追逐彩虹既少年下場係咩?

入我狐教即跌

上面班GAY LO 要屌人屎忽,

我係你就快D 潛水

已經好耐無追新番,今日開始sem break先有時間睇

我要俾人吉屎忽 救我

佢地得把口 怕閪咩

我 俱樂部會員 打左一晚冇彩虹

救你死人頭啊
我而家訓陣覺
醒左唔跌你就等變太陽花啦

C狐同我講想睇你既gv

下 你一睡不醒架喎

放過我啦屌你老母
無論係五星定四星連三星都唔係個Pool既野黎既喂

訓你就訓啦 咁多野講

夢遊緊

same

晴天巴

好可愛 但企唔穩

個pool有鬼

張符中左皇女裝 唔使再抽好野

今日抽唔到泰皇就整戰輪妖精架戰車

抽左幾多PACK

最後一隻用左抽4隻嘅石

Nobu rich

銀時大佬

我個銀包好撚痛 日日要去食26蚊 kfc同開線要係地盤weak

再課就真係訓街架啦

課完仲有錢食KFC,RICH到

我日日靠課金得黎既cash dollar 過活

日日R1多飯 百事

開工先 6典先有得再玩

好似唔係第一次聽

靠緊用積分換返黎既coupon 生活

我每日食緊公司canteen垃圾10蚊飯

咁鳩平 我公司都要廿幾蚊

10蚊係一碟濕鳩河粉加幾塊薄牛肉就話熟牛河
m記都食唔起

Kfc 桶飯 21加到26
食學生餐算

以前喺中環叫平

d殼又唔識跌

中環番工會窮
利伸 上水撚

宜家返得近先壓得低交通費

想像唔到番工

1

3

好撚涷呀!!!!!!!

一pack all blod
結束回合

助攻

推埋佢

推

5ho